[變聲器]你打出黎我錄音

聲音樣本：

1.一共有4種聲揀,
2.100字以內
3.限中文

警察係咪有特權，係咪大曬

邊種聲先

第一種

可唔可以錄 我不能忘記你
要第四種
屌到發發聲

林早洩我屌你老母呀
要第三種

「我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎 」
太長,你自己cut咁d

嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。

唔該巴打

推